曲街呢個站真係極度on9

下車嘅人尷尬
司機同大部分乘客又燥
好心cut咗個站佢

仆街

落

曲街呀司機

繁忙時間慢慢cut入去停
停完慢慢cut返出黎

乘客：曲街有落唔該
司機：曲街有無

好正
上連登
話題真係好似去返讀小學嘅時代咁

繁忙時間好多班次唔停嫁喎

去Z CORE好撚方便

你入黎把撚咩 躝啦

最近有班仆街係曲街推人出街

曲你個街